有冇羽毛波巴打

好鍾意打 但唔勁 成日搵唔到人一齊打

最難搵係場

通常提早book就有 但打波依啲好即興

喂有性咼 係邊區打多

沙田區表示好撚難book場

全香港都好難book

推

下...
你book 4點前 基本即日book都有場....

係6點後放工時間先9成book唔到

咁都要返工架？